如何可以再分散D狗力

今日好成功，下次如果可以配合埋民陣和理飛大遊行，咁就更加好，去分散D狗力。

其實今日絕對唔係叫成功，比起10.1開花仲差幾皮
今日狗力係好充足，但我地無輸既係，起碼有手足做左啲有成效既野，詳細大家自己知啦
今日相反我地輸左人數，好多手足俾狗咬
要18區真係起碼每區一千人以上先能夠分散狗力
亦需要集合街坊力量撚狗

今日有晒劇本
係集合之前已經被打散
只有小隊有成效

今日散到癲喎。。

幫我推一下

一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》入嚟